---
title: Harian Cetak Tribun Medan
date: 2012-01-29
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


![200px-Januari_29_2012_LenteraTimur.com_Liputan_Tribun_Medan.jpg](/uploads/200px-Januari_29_2012_LenteraTimur.com_Liputan_Tribun_Medan.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Harian Cetak Tribun Medan memuat liputan mengenai "Menulis untuk Kesederajatan" (I)

**Lokasi** : 

**Alamat** : 

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Berita mengenai pelatihan ini dimuat di Harian cetak Tribun Medan halaman 10.
